12-5-2018，分開簡單抹去雲加極難，幾多溫馨燭光晚餐

分開簡單抹去雲加極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
雲加沒了 記憶會為患

倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑑
來年雲加身影孤煙花散
年輪未可推翻 化不~淡

巧巧聽 豬sir

恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵